9月22日彥霖逝世一週年

現時將軍澳，調景嶺已經重狗，大家請小心安全

死得不明不白

推